到底共軍射左幾多粒導彈? 2粒? 4粒?

....《南華早報》報導，解放軍26日上午朝南海發射2枚飛彈，其中東風-26B飛彈是從青海省發射，東風-21D飛彈則是從浙江省發射...

日本放送協會（NHK）引述美軍消息來源報導，中國26日共向南海發射4枚中程彈道飛彈。......